銅鑼灣Sogo已經閂咗門

大家加油

有冇圖

Times小部份已閂

Times 有口罩同雨嬲拎，替換下都好

連卡佛都close 咗